自從有WFH係咪已經冇風假?

自從有WFH係咪已經冇風假?

D朋友話要起身開會,好慘

落波仲要返公司

伸利之前有WFH但風假咩都唔駛做

係 依家收到曬老細指示
係屋企一樣要做既前題下
真心寧願返公司 起碼可以用下公司資源
但我住果度無車轉到鐵

我寧願wfh 唔洗咁早起身又唔駛趕住同人迫巴士火車

一年最多咪打2日風

如果3日wfh 2日返工司就最好

唉 diu 一心諗住放假，點知 要wfh

不嬲都無風假呢樣野
打風叫你唔洗番工係因為你無得係安全情況下番工
咁你wfh都做到野咪照做

係，我而家係屋企做緊野

係認同
所以我工作係唔駛對客攪文件
所以有風假

我每日車錢60，來回屋企同公司要3 粒鐘
一年蝕兩日風假同wfh 比真係好小事

係
打風係唔洗番公司姐，冇話唔洗做野